今朝瞓醒突然覺得禁蒙面法好可能係為落實人臉辨識監控嘅第一步

今次仆街喇

係第二步
第一步係裝cam

睇黎樓主真係瞓左好耐

空氣質素咁差，鼻敏感發作，戴口罩係必須嘅！

全面監控

最終步喇 仲第一步

朋友send過黎.防人面辨識新招

【監控燈柱】食環、環保署人工智能攝錄柱 具AI影像分析功能 曾49次借片予警執法